如何成為美少女？

Your face your fate

做咩想做美少女

我都唔知啊
無啦啦想做

男人老狗 做咩美少女

女就去韓國

男就去泰國

真c

定係想做光之美少女，好似依種

想啊想啊

移民美國

Mochin...

首先你要係少女

我係